是靚晚

好飽

黃？
邊間？
幾多錢？